其實大專罷課可唔可以做多啲

而家罷嚟淨係睇下片坐下嘅模式影響唔夠大，佢哋依然係馬照跑舞照跳，反而學生先至係受損嘅一方，要罷就罷到學校同政府嘅行政運作唔到。

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

忽然間諗起關愛座hunter

自己課金走去罷根本就反智
中學係政府開資
大專大學應該當成人
用大人做法

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

其實有冇人真係罷左 今日罷課返學校行左轉 人多到傻